g suite 學生無限容量會唔會過期？

宜家一路用緊學校gmail個drive
想問如果我畢業後會唔會唔比再用

畢業俾唔俾用應該問你間學校

你真係讀屎片喎
呢啲唔問學校反而走上黎開post

係 讀緊屎片

樓主係咪搭小巴唔敢嗌落車嘅毒撚

我係叫個小巴司機提我落車

改左名做Google Workspace啦 好似係

Grad 之後都有無限容量，不過俾你用多幾耐就唔定。要問學校，有D lifetime, 有D grad 後一年。

比幾皮學費就有用就係個無限google drive

短期course有無？